九龍塘東鐵線員工其實先係不合作運動既高手

無論平時或者今日咁
次次地鐵嗰邊月台超多人
火車呢邊永遠無廣播
去到地鐵範圍先知中伏

今日又迫爆觀塘線同將軍澳線
不過荃灣線過海好舒服
巴絲打加油

狗鐵

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

仲未計上次炒左架工程車

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會